有無係美國東岸既朋友仔 入黎吹下水

入黎贈我兩句
都係香港好 乜都有
掛住香港 思鄉了

Hello,東岸咩州？

早D訓啦~

Florida

吹下水啦

好熱WO

東岸咁廢

曬到甩皮

我Georgia 你留學定移民？

廢又可以點

去讀書?

Dc

解散gsw

西岸say個hi

兩樣都唔係
Georgia好唔好玩？

唔係

u係dc？

bye
上星期去完 好撚曬

幫我買件irving tee ok？

去邊？cali?

咁即係番工

無錢買

比錢你

係呀 去行Hollywood sign 曬撚死人

你唔比我嫁過黎

買啦

好呀

遊客果隻玩就唔多得，平時行下山玩下水唔錯？你如果係遊客唔好去Georgia.

冇錢買

我都咁覺得 所以無諗住過去

Yes

咁點比錢我

我冇話比錢你

屌 但係好悶

成個東岸都好悶 除左new York city同Orlando

去西岸啦有我皇

我都覺呀屌你老母！！！！乜鳩都無！！！！

我好掛住LA

Miami唔錯

多club

LA好撚正

去完 打個卡走人 好多咸濕佬

周街大麻

Florida有個地方好正,啲水好清好碧藍，係條河kayaking睇到好多魚同海象。叫Weeki Wachee 你可以去下。

去美國唔係唔試下話

Frd

住邊頭?

noted

North Druid Hills

周街飲酒周街隊草 好似d鬼佬咁傻下傻下

GA仲癲過香港 4月中已經30幾度

其實啲黑人成日無啦啦鬧人 好撚煩

Boston

我住Buford 果頭,得閒食下野?我想識下香港人.

其實果邊係咪得亞特蘭大有野睇

下個月去

好呀 Buford 定Buford highway

不要說了

Atlanta 都冇野睇,最多得可口可樂同石山可以俾你打下卡。

Hiiiiii!!! Caliiiii

諗住飛過去玩一日 即日返Florida

我唔喺cali

咁多人係cali

就黎1點 大家都唔訓

唔好呀，香港人一定唔鍾意。

想買張city pass玩一日

住Buford,但食野去邊都得.

我住嗰到好撚悶 唔係住LA

平時有咩做？
上連登

巴打都係住Atlanta?

黎玩? 可唔可以話我知呢度有咩好玩?

上網睇Atlanta好危險 好多黑人 唔好自己一個女仔去 是咪真

無呀 諗住去哈佛打個卡 食個龍蝦三文治就走

東岸留名

好悶

有無水吹

唔想訓覺

唔係啦 得downtown 先危險

搵一日飛去玩一日
去Korean town食個燒肉

唔係 之前喺GA exchange

去埋MIT打卡都只係啱啱好半日

咁我第一日朝早8點落機 第二日下晝3點機走 去唔去得曬啲主要景點

一日都okay 可以睇下aquarium 同可口可樂

幾日就唔好啦 悶到仆街 都係飲酒果d

黑人睇地區，最好你就識渣車，公共交通工具就唔好諗，其實你見到條街好多黑人冇目的咁行就知危險。

飲酒
呀係 水族館好似幾正

住得咁偏 係UGA 果頭返工?

我自己一個無可能渣車過去

metro 有等於無

老老實實，水族館好一般，海洋公園個水族館仲正。利申：喜歡動物。

仲有CNN 同high museum of art 一日岩岩好

咩意思？唔好搭metro？美國啲metro真係好恐怖 我係LA搭metro無啦啦比黑人鬧 食屎

剩係打個卡一定夠

好，但住邊好？

ok，買左city pass 呢啲地方都係包埋好似係

唔好係兒登讚香港好呀
會俾人屌架

因為今日啱啱睇完個機票 又怕唔夠時間

唔係，我返Norcross ，你呢?

你屌我啦

唔完善 無車係ATL生存唔到

你黎玩全程叫UBER仲好

好撚貴

Emory 下年走 應該去Boston

你唔係即日走咩？

係喎

Emory 讀書定返工？

你仲會去邊?
Boston好細, 好多景點之間嘅路程係行路都去到, 好多時行路同搭車一樣時間
仲可以租blue bike, 不過我暫時都唔夠膽踩

Boston真係好悶

can't agree more

如果你咁講我就買架啦 因為我得2日假 又想飛一轉波士頓 點解唔夠膽踩？我ok呀

其實去atlanta 玩，你真係會後悔，除非你係可口可樂或者CNN fans

點解咁唔推薦

Doing a permanent head damage

美國踩單車要好有經驗，因為啲單車好多時要上馬路，啲車好快，唔撞死都嚇死。

哦 呢個真

你咁講, 我有啲壓力 有冇detail啲嘅plan?
成日都見到啲車衝紅燈, 總係覺得好易俾人車死

次次見到d單車友都唔知點好

relax先～唔好大壓力
erm..freedom trail MIT 哈佛 圖書館 公園 都係呢啲地方 同埋d人話果度買個好鬼平

我渣車應該仲慢過踩車既人 手汗都出埋

可以坐下duck tour

有啲單車友完全唔怕死咁樣喺堆車入面左穿右插

係呀係呀 就係呢個！啱啱醒唔起

夜晚渣車最驚見到2種人 黑鬼同唔著reflective clothing 果d 單車友

俾我去Boston,我會跟fallout 地標去。

係 好似覺得私家車要yield佢地咁

啲人追求刺激，美國單車基本上玩命。

即係點？

PhD

勁喎巴打，醫學相關？

係

遲下返香港定留底？

肯定唔返 係呢邊搵教席

大師

都係搵啖飯食姐

過左黎好耐啦？

五年

悶足五年

都ok 既 有時落pub 飲下酒 chill 下 on 99咁就一日

我唔識PM,你識唔識？

Child 登無PM 可以add我telegram

pm

真係唔知。諗住有係我唔識。

NYC一樣好悶

如果有pm就好啦

還好，但LA最正

悶悶悶悶悶

有無人未訓

二點幾仲唔訓

聽日放假 唔想訓覺
其實聽日一起身係要準備旅行啲野 我逃避緊

去邊玩?

New Orleans

除左bourbon street 乜都無

咁正你成日飛既

NYC LM

姐有的是時間 唔飛留係呢度好悶
東岸係悶架啦 不過都想逐個城市去下

push

你係Orlando?

我都係

真心咩

Orlando 都叫春

好撚悶架救命

係呀喺Kissimmee

嘩頂 好近me

3點仲未瞓

等你覆我呀嘛

聽日去機場

一齊？

好，街口超市等

你幾點到

全世界weak曬

做咩未weak

一陣飛

飛去邊

點解Boston可以咁垃圾狗也不屌
而家人在加州 一諗起暑假完要番去Boston就頭都大埋

有無咁悶呀 下個月仲諗緊去Boston定費城

好想移民

移去邊

唔係掛 我覺得boston 好正喎

係d pubs 早關門

天氣真係好差
今年三月底個陣仲可以落大雪

可能因為我住河對面
所以好野食唔算多
比較多Asian food既Allston又難去
Santouka係San jose係個food court 到
黎到Boston 要排隊

好多街道規劃已經因為太歷史又窄又亂
Boston drivers又好多都亂黎
成日搭親Uber d司機都講電話 帶電機聽其他野 真係超危險

講開pubs 好少taps揀
因為酒管嚴 唔可以有happy hours
天氣凍又冇得好似加州咁一大班朋友坐戶外patio

總有好既地方既

Seattle say個hi

Boston真係冇咩可以玩，除非你鍾意睇啲歷史建築

一年去八次ny 悶到嘔

諗住玩兩日

點解既
諗住冬天渣車過去

做野

兩日都ok嘅

西岸嘅朋友你好呀

賓洲

所以你係香港返工？

我怕唔夠玩

有冇Seattle 既朋友

Homesick到痴線
好想返香港

Btw Maryland

yes

想問下東岸sky diving 有無介紹

好想飲茶

去Orlando

Boston撚

Virginia

我要去Boston旅行呀 係咪搭metro定巴士呀

波士頓既subway同巴士都係MBTA e間公司 好撚垃圾 成日有delay

紐約撚here
黎左14年

都係Maryland?

ching幾歲

不了 係Orlando

死老野

NYC邊度？

住flushing Chinatown返工

點解你地會覺得美國好住過香港

chinatown返咩

銀行

生活係好既 但無車等於無左對腳咁
方便點都係香港好 嘢食又多

西岸say個hi x2

賓州say 個hi

唔通你識我

你點知

悶到HIHI. 係到十幾年. 除左讀書做野好, 其他諗唔到. 好少講廣東話既人.

你係Atlanta？

yup!

係ny發臭緊

ny or nyc? nyc 已經多好多野可以玩

求指點 黎左3 4日已經唔知仲有咩玩 仲有3日時間

我係new jersey

我個人認為 如果係香港無居住問題 一定唔會移民去美國

上個月先去完

香港咩都有

呢個真

悶不？

Nj 邊忽。我之前係nj 住左幾年

我住Hoboken 個邊

Hudson county？好似係

好靜囉

西岸灣區say個hi

推

點解既

佢可能想 GATOR 食lol

NYC

大神

之前識左班高登仔
宜家熟左成日出嚟食飯
星期五又約左班新識嘅出嚟食飯 有興趣join嘅我可以問下佢哋

DC邊有嘢食

清係邊話？

nyc

union station算唔算 最熱鬧？？

唔知 去左2日咋

之前去咗幾日覺得真係Dc好悶
又乜好食

你係邊啊

睇建築囉lol 個chinatown都唔china既

Orlando

有機會咪過嚟玩下囉

去左 上個月先去完 應該冬天再去

有個line group 有冇興趣join

我都係flushing now
聽日飛東岸跟住返香港

飛西岸
打錯

好似突然多左Boston 撚，之前有個Boston group，都無咩人

LA 巴打

住左幾年其實都無咩出去玩過，但香港就晚晚出去

我係奧蘭多，你係邊

LA留名

美東偽毒谷

黎nyc o既話帶你遊nyc都得

我del左line 有無tg gp

黎東岸邊到玩

LA隊大麻

metoo，奧蘭多邊到

hi

咁開心 冬天去搵你

戒左酒無食煙無隊草日日剩係對電腦寫野
星期六日係屋企打下機
想出去但諗唔到有咩地方

下點解戒酒

tg得nyc group
其實我都唔明做乜用line

line好曬位..

唔隊草 隊菇囉

indiana撚
追曬post都冇人係附近

毒

idiana種草？

日本野， 好接近築地

發現飲醉酒訓完好似無訓咁累
依家正常番成個人醒神哂
但朋友叫到都會飲 不過好少呢d節目

好孩子

DC撚留名

Kissimmee

遲下搵你玩

最近移民左嚟NY,留個名

想問下大家嚟到之後點識朋友？自己過到嚟又唔係讀書冇同學，除左同事之外都好少接觸到其他人

係連登識

喺呢個post ar?
有冇咩gp 可以join 下

無呀 我都想有

巴打係 Orlando 讀書定做野？

Cambridge MA

做嘢

自己一個過嚟做？
日日收工自己一個番到屋企就有啲悶，好想揾人吹下水
但香港啲fd又瞓緊覺

差12個鐘 ok 既
你呢

我係自己一個呀

住過Boston
而家住Cali首府

Sacramento 好唔好住？
我他朝都想搬去CA

追番下post 見到，有冇nyc gp推薦入下呀？唔係好識揾

係邊到

返緊咩？

Engine 仔

要stay幾耐呀

成世 我係移民

番工反而冇咩問題
但識下朋友就冇從入手

啱啱過去？

我好鐘意Sac，住咗7年
文青城市好多藝術event，好多vegan
租平，係三藩市一半
無地震無落雪唔打風無龍捲風
冬天短，最多落雨
如你無花粉症春天無問題
夏天乾熱，唔怕辛苦，
想避暑可以開車個半鐘去灣區

啱啱去左一星期

都係想住bay area/ LA多啲，主要想就番屋企人

好啊，點聯絡你啊師兄

你想點聯絡

人在Florida